岩岩食黃店被waiter 閪面

頭先同男朋友食黃店
同waiter講想要杯凍滾水
我已經講唔該
個waiter閪哂面用鄙視嘅眼神望住我
問我即係要凍水定滾水
Omg,我講錯野嗎？

你好在意waiter點睇？

凍滾水都唔識

係咪偽黃

講凍水咪得 佢又唔會拎水喉水俾你嘅

正常去到放底錢 打卡 點頭就走
你叫野食當然閪面
所以平時話黃店煮垃圾個D都係唔知黃店真正用途係捐錢

覺得好愕然

以家啲餐廳要水真係比水喉水

部分黃店係敗類
無禮貌扮有性格
特別係啲聞精咖啡店
野食貴一貴，埋單多謝都無句

一直都係架啦

忍讓下啦 唔好發脾氣
費事佢加料

唔好將黃店標準定得太高

有咩問題？黃就要對住你好聲好氣？

一向同朋友出街食飯都係咁講

未試過咁樣聽唔明

真係當支持下手足算

西面的話 什麼地方也會發生

西餐cafe 仲要早一個禮拜book

頂 真
十間有八間黃店啲態度都差到不得了
多數都係啲後生仔/女閪面
唔明點解要咁

仲要我都唔該前唔該後
唔分黃定藍都應該要有禮貌啦

凍水就凍水 滾水就滾水啦

凍滾水

黃店唔會掛
又唔係阿叔

我只識軟水硬水 唔知咩閪係凍滾水

黃絲多傻鳩

鬼妹仔性格 你識條鐵

以前Pt做過英皇一間餐廳
水吧真係會比水喉水

成班mk妹 mk仔咁咋喎
成完黃店成肚氣

藍店服侍最周到？

腥港人？

我覺得好過黃店囉

90後表示細個係用呢個terms

正常餐廳好似唔會有
得水喉水/過濾水
點會無啦啦煲滾啲水再等佢凍
曬時間 曬工夫

支那grammar...
冷開水>>>凍滾水
起黃店用支那grammar 抵俾人閪面

我同事聽咗 凍撚水 你似完有無事？

非黑即白？

90後既腥港支那人

On9仔

認同 試過去黃店食早餐 頭一次係到啤住我
可能我做中資公司啦 見到制服 我當無野
食到第三次 係後生女幫我落單
問我 今日食乜撚野 我以為聽錯啦
到埋單收銀找錢比我 一野大力拍落張枱拎返錢比我
繼續啤住我 之後無再食呢間黃店了

比自己人闣面好過比藍絲閪啦

香港間間野都係咁架啦 當正你殺父仇人 我好聲好氣唔改前唔該後都係咁 完全冇做閪客都咁對你 香港服務業真係好撚閪
乜撚野都閪你面 態度衰到仆街 都唔知係咪見我毒撚先咁對我

呢個po邊個講黃店壞話就當藍絲處理

普通餐廳都算

你個名

係 後生最撚閪 連啲阿嬋都好啲

尤其係班死mk

黃店班後生真係仆街嚟

係 所以我轉食其他算

真 有時都諗緊係咪自己太樣衰

我最多係俾黃店班後生mk閪我面 講野態度又仆街 好唔耐煩 真係唔知得罪佢地乜
所以我都盡量唔搵後生個啲 搵阿姐好啲

你要凍一定係
差在直接係水喉出
定係放係個壺再俾你

唔識

邊間

中環 大快活附近

有次星期六突然老世call我
有個後生嚟落單 我話sorry轉頭好快
之後再叫寫野
點知被人當透明

我咁耐以嚟最唔開心就係上年年頭 尖沙咀肛榮
個陣仲未同渣狗一齊列入黑店
個次真係cls 人生食過最撚閪嘅餐廳

肛榮食過一次唔再食唔食物問題

西環尾食意粉pizza

尖沙咀肛榮條mk仔同埋個仆街唔知係咪事頭婆 我屌你老母臭閪

呢啲真係唔會再去 黃店都係咁話 咪去過第二間黃店 你咁撚閪 我真係唔知得罪你班死mk啲咩 毒撚好聲好氣唔該你都要俾人屌？

巴打冷靜

香港做服務業啲人真係好仆街
我明會有閪客 但係我冇做任何閪野都俾你班仆街咁閪咁對我

本身係覺得好食 第二次再返去食
起身即刻走

餐廳要book都得罪你
黨話經濟圈唔work架，又俾錢網軍
露底啦

凍水就凍水 滾水就滾水
凍乜野滾水 唔做你生意

同巴打你一樣 明明無做任何野 都被人咁對我

又真係唔會叫人俾凍滾水
如果間嘢係俾開水喉水客嘅
佢都係俾水喉水你

每次見到我都心諗
好在自己屋企有教養
同呢啲人唔同
不過講真 唔知點解佢地呢啲咁既人係好似唔識做人
講句唔該好似會殺左佢咁 或者係真係天生無「唔該」之類說話既反應
好怪

香港服務業就係咁仆街

我既原則
1.盡量唔食藍店
2.基於1，好食 好服務態度就去，反之唔去

佢係咪黃店 係咪就執笠 從來唔係我考慮範圍
但若然你考慮左 承擔返個責任lo

比錢去受氣 傻西行為
唔妥就直接屌佢老母

3條後生侍應負皮我 講事實都負皮

算係咁啦
上次我去藍店好似你咁叫凍滾水
佢追撚住我嚟打
好彩我食過夜粥踢柒咗個藍屍一腳再跑走

屌 我估我自你講邊間
係咪piccolo
我試過比我男人啤
痾線態度勁衰 當正自己高人一等咁

我真心想知點解黃店可以咁
我去食普通餐廳都唔會搵啲客黎出氣啦

exact7ly係去受氣 十間有八間都係咁

係。。。
屌 唔會再去

個waiter應該都係覺得愕然姐

係 搵啲客黎出氣

唔係 佢成個態度係有問題
又「jip」我

咁撚小氣
做你條仔一定好辛苦

講真
龍門啲野食麻麻
但至少啲阿姐店員
正正常常 無閪面 有講多謝

人地印度人
唔識好正常

你都痴線
龍門最撚on9就係d呀姐
做野鳩咁黎又扮睇你唔到
連個餐牌都未睇熟
岩岩落單食奶油豬佢都唔知有呢樣野

你就係mk

關黃唔黃咩事？

幾十年來一直都係 無分黃藍
最多加舊檸檬減味
餐廳得熱水機
一係比熱水你
要做到凍水一加冰，要錢

一無煲熱等冷，無咁得閒

三十年人 未聽過人講凍滾水
驚人凍水俾水喉水唔好出街食 十間餐廳十間都水喉水
一係就嗌熱水

直接倒溫水算

閪臉我會開心 最驚係個個黃既都有禮貌 粗粗佬佬先係戰場上的勇者 當然有d平時禮貌既 悍衛底線都可以好英

Weak撚到

正常，你諗吓黃店waiter幾錢人工？緊係西口西面

開名批鬥啦

以on9自豪

幾耐無出街

聽得多連登仔屌閪客
當正自己無禮貌係有性格

咁唔鍾意份工
係咪可以落老鼠藥毒客人